出售王國紀元帳號 6.8億紫金戰鬥裝

<購買鏈接

步466

弓477

騎462

三兵攻擊寶石全紫 1弓金 1騎金

免費英雄全金 大樹金

紫色英雄:俠盜王子 小惡魔 海洋之音 大個子

藍色英雄:靈舞狐姬 85/100

有任何疑問可查詢

戰力持續上升，FB連同註冊信箱全部移交

解除steam綁定中 無法解除可協助更換steam信箱及電話號碼

保證安全

50蚊

諗起大家好我是香蕉
好想知呢隻垃圾game賣到幾錢

51個半